﻿// EVENT 5292
Name "エミリ2"

PictureDisplay(5,"80_emily_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("emily_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("えっ、気持ちよくしてほしいのぉ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,3)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("それじゃあ、たっぷりいたぶってあげる。")
ShowMessage("エミリのオモチャにしてあげるからね～♪")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x16,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x65,0x72,0x6f,0x5f,0x6d,0x61,0x6b,0x69,0x74,0x75,0x6b,0x69,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x31,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_emily_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("エミリの下半身から無数の触手が伸び、僕の体に絡みついてきた。")
ShowMessage("そのままびっしりと全身を巻き上げられ、完全に拘束されてしまう――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,5)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あはは、エミリの触手でぐるぐる巻き～♪")
ShowMessage("とっても情けないわよ、今のあんたの姿。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,6)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("これが勇者だなんて、おっかし～い♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("エミリは僕を見下したまま、くすくすと笑った。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,8)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("これからエミリが、あんたのちんちんを徹底的にテストしてあげる。")
ShowMessage("どんな刺激でイくのか、どの位の量の精液が出るのか……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,9)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("つまりあんたは、エミリに何度も何度もイかされるんだよ。")
ShowMessage("嬉しいでしょ、あははっ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,11)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("でも、こういう遊びはご褒美があった方が面白いよね。")
ShowMessage("今のあんたへのご褒美は、逃がしてもらえる事かな……？")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,12)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("だから、がんばった場合はエミリがご褒美をあげる。")
ShowMessage("五分の間、射精をガマンできたら逃がしてあげるわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、嘘だ……逃がしてくれるなんて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("そんな期待を抱かせ、獲物を弄ぶだけではないのか。")
ShowMessage("でも、本当に逃がしてもらえるのなら……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,15)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("エミリは、嘘なんて言わないよ。")
ShowMessage("何度も射精させるんだから、チャンスは何回でもあるんだしね。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,16)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("エミリが飽きるまでに、一回でも五分以上ガマンできたら")
ShowMessage("逃がしてもらえるんだよ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("僕を見下ろしながら、エミリはくすくす笑う。")
ShowMessage("それはまるで、無邪気な少女のような笑みだった。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,18)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("でも……エミリが飽きるまでイかせて、一度も五分もたなかったら……")
ShowMessage("そんなダメちんちんの持ち主は、嫐り殺しちゃうからね。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,19)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("死ぬまで精液搾り出して、天国行きにしてあげるから。")
ShowMessage("エミリ、そうやって何人もあの世にイかせちゃったんだから……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,21)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("それがイヤだったら、耐えてみなさいよ。")
ShowMessage("たった五分、オモラシ我慢すればいいだけなんだから……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,22)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("じゃあ、あんたのちんちんテストしてあげる。")
ShowMessage("嫐り殺されたくなかったら、せいぜい頑張るんだよ……♪")
PictureDisplay(6,"ev_emily_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("触手がペニスに群れ寄り、にゅるにゅると絡め取ってきた。")
ShowMessage("粘液をまぶしながら、ぎゅっと肉棒を締め付けてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,25)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("少し締められただけで、もうそんな声出しちゃうのぉ？")
ShowMessage("そんなザマで、この先もつのかなぁ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("触手はじわじわとペニスに巻き付き、締め付けてくる。")
ShowMessage("柔らかな圧迫感と、粘液の淫らなぬめり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("そんな甘い快感に、僕は必死で抵抗した。")
ShowMessage("射精を我慢しさえすれば、命は助かるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、う……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,29)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あははっ、耐えてる耐えてる……")
ShowMessage("ちゃんと、イくまでの時間は数えててあげるからね。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,30)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("五分もったら逃がしてあげるから、がんばるんだよ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("しゅるしゅるとペニスに巻き付き、じっくりと締め付けてくる触手。")
ShowMessage("四方から押し寄せる柔らかな圧迫感が、たまらなく心地良かった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……あ、あ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,33)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ほぉら、締め付けテストだよ。")
ShowMessage("あんたのちんちんが触手に締められて、どれだけもつか試してあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("ペニスを巻き取っている触手の締め付けが、じわじわときつくなってきた。")
ShowMessage("柔らかくぬめった触手が亀頭を圧迫し、嫐るように締めてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("カリのくびれにも触手が食い込み、真綿で締め上げるように嫐られ――")
ShowMessage("男性器に与えられる艶めかしい刺激に、僕は思わず声を上擦らせてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,38)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あははっ……なによ、今の声。")
ShowMessage("もしかして、この程度でイくの……？")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,39)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんたより小さい男の子でも、このくらいの締め付けじゃ")
ShowMessage("漏らさなかったわよ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、う……")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("しかし、亀頭をぎゅむぎゅむと触手で締められるのはたまらなかった。")
ShowMessage("必死で我慢しようとしているのに、腰の力がみるみる抜けてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("いつしか射精感が湧き上がり、腰の辺りにじんわりと広がり始めた。")
ShowMessage("この欲求に身を任せ、触手責めを味わいながら精を放ちたくなってしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……もう、出ちゃいそう……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,44)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あははっ、なにそれ～？")
ShowMessage("五分どころか、まだ一分も経ってないわよ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("エミリは僕を嘲笑しながらも、亀頭を捕らえた触手を狭めていく。")
ShowMessage("カリの部分がしっかり捕らえられ、じっくりと締め付けられているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("嫐るような締め付けに、とうとう僕は我慢できなくなった。")
ShowMessage("必死の我慢もあえなく放棄し、この快感に身を任せてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　出ちゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("心が屈服した瞬間、肉棒も反応を始めた。")
ShowMessage("射精感が一気に湧き上がり、絶頂へと誘われていく――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_emily_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_emily_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("触手に締められたペニスから、精液がびゅるびゅると撒き散らされた。")
ShowMessage("それはまるで、男の器官から白旗があがっているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("僕は屈辱と惨めさを味わいながらも、それ以上の快楽に脱力してしまった。")
ShowMessage("触手で締められながらの射精は、たまらない放出感だったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,52)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あ～あ、もうイっちゃったのぉ？")
ShowMessage("あんたのちんちん、ちょっと締められたら漏れちゃう欠陥品？")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,53)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("そんなのが勇者の持ち物だなんて、みじめ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("エミリは僕の緩んだ顔を見下ろし、くすくすと嘲笑する。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,55)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんまり早いと、エミリすぐに飽きちゃうかも。")
ShowMessage("もっと頑張らないと、手早く嫐り殺されちゃうよ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……い、いやだ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,57)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("そうだよねぇ、イヤだよねぇ。")
ShowMessage("嫐り殺されるのがイヤだったら、もっとガマンしないとね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("エミリの触手が、肉棒へとコイル状に巻き付いてきた。")
ShowMessage("そのまま、根本がじっくりと圧迫されてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,60)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ほぉら、まだテストは続いてるんだよ。")
ShowMessage("あんたのちんちん、エミリが徹底的に試してあげるんだから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("根本の触手圧迫が、徐々にサオの方に移動していった。")
ShowMessage("さらにカリが圧迫され、亀頭が締め付けられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("コイル状に巻き付いた触手が、締める箇所を巧みに上下移動させているのだ。")
ShowMessage("まるで、ペニスを根本から先端まで揉み解されている感覚だった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
ShowMessage("き、気持ちいいよぉ……！")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,64)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ほぉら、ほらほら……♪")
ShowMessage("エミリの快楽マッサージに、どれだけ耐えられるかな……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("じっくりとペニスを上下に扱きたてる、巧みな触手の蠢き。")
ShowMessage("あまりに甘い快楽を与える動作に、思わず息が乱れてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("射精をこらえなければいけないと分かっているのに――")
ShowMessage("その触手搾りの快感は、僕に我慢を許してくれそうにはなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅ……あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,68)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あらら……もう、そんなに感じちゃってるんだ。")
ShowMessage("あんたのちんちん、子供みたいに敏感なのね。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,69)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("もっとガマンしないと、恥ずかしいよ？")
ShowMessage("これくらいでオモラシなんて、そこらの男の子以下だよ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("そう言いながらも、触手での快楽刺激は激しくなる一方。")
ShowMessage("強引に搾り出すようなマッサージに、僕は腰を突き上げてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("惨めにも、勝手に腰ががくがくと動いてしまうのだ――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,72)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あ～あ、腰をびっくんびっくんさせちゃって……")
ShowMessage("これ、オスの本能なんでしょ？")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,73)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ひょっとして、セックスとかしてるつもりぃ？")
ShowMessage("エミリ、あんたのちんちんで遊んでるだけなのに……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("ぎゅっ、ぎゅっ……と触手に力が込められ、ペニスが巧みに乳搾りされる。")
ShowMessage("時には、ぐいっとカリ首をひねるような刺激が与えられたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("その強烈な快感に、僕は早くも我慢を放棄してしまった。")
ShowMessage("思わず触手刺激に身を任せ、甘い快楽を愉しんでしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……きもちいいよぉ……")
ShowMessage("もう、出ちゃいそう……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,77)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あらら……まだ三分経ってないのに、もう出ちゃうんだ。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,78)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("すぐに精子が漏れちゃう、できそこないちんちん。")
ShowMessage("みっともなく、どぴゅどぴゅ出しちゃえ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("触手扱きの刺激が激しくなり、ペニス全体に甘いピストンが与えられた。")
ShowMessage("上下に搾る動作と、カリの段差を嫐るような刺激――")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("そんな触手動作は、たちまちにして僕の脳内をバラ色に染め上げてしまう。")
ShowMessage("僕は快楽マッサージを味わいながら、腰の力を抜いてしまった――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_emily_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_emily_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("ドクドクと精液が漏れ出し、触手によって搾り出される。")
ShowMessage("我慢しようとしたのに、やはり耐えられなかったのだ――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,83)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あ～あ、また漏らしちゃった。")
ShowMessage("もっとちっちゃな男の子でも、もっとオモラシ我慢できるのに……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,84)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんまり悦んで垂れ流してると、さっさと嫐り殺しちゃうよ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("エミリはそう告げながら、肉棒への触手刺激を続行する。")
PictureDisplay(6,"ev_emily_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("数多くの触手が、しゅるしゅると亀頭に絡んできたのだ。")
ShowMessage("そのまま何重にも巻き上げられ、ペニス全体が触手で覆われてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,88)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("次は、うねうねの刺激を受けるテストね。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,89)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("こうやってちんちんをグルグル巻きにして、")
ShowMessage("思いっきりうねらせてあげる。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,90)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんただったら、どうせ長持ちはしないだろうけど……")
ShowMessage("少しは我慢してみせなさいよね……嫐り殺されたくなかったら。")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessage("なにこれぇ……こ、こんなの……だめぇ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x32,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("亀頭を覆った触手が、うねうねと蠢き始める。")
ShowMessage("一本一本の触手が個別にうねり、収縮し、波打つかのような動き。")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("それは、ペニスを何本もの指で撫で回すような刺激をもたらした。")
ShowMessage("あまりに甘美な感触に、僕は激しく身悶えてしまう――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,94)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ミミズ千匹、って言うんだよね……？")
ShowMessage("これ、すっごくキくみたいだよ。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,95)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんたみたいな早漏だったら、一分もたないかもね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,97)
ShowMessage("亀頭を包み込み、ぐねぐねと蠢く無数の触手。")
ShowMessage("そのうねりが、極上の快楽をペニスへと与えてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("もはや、我慢しようという感情さえ起こらなかった。")
ShowMessage("ぞわぞわした震えが全身を駆け巡り、みるみる力が抜けていく――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,99)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("ふふ……あっけなく漏らしちゃう気？")
ShowMessage("ガマンしなきゃ、本当に嫐り殺しちゃうよ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("くすくす笑いながら、エミリは触手をねちっこく肉棒に這わせ続ける。")
ShowMessage("勝ち誇った目で僕を見下しながら、男の弱点を触手で嫐りたてているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("ペニスは触手で支配され、甘く蠢く刺激を強制されている。")
ShowMessage("男としての悦びと屈辱を味わわされながら、僕は絶頂へと追い詰められていった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、出ちゃう……あぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_emily_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_emily_ct05",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("亀頭を触手でぐちゅぐちゅにされながら、あえなく射精してしまう。")
ShowMessage("ペニスに触手が這い回る快感に酔いながら、無様に精液を撒き散らしたのだった――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,104)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("……あんたのちんちん、だいたい試し終わったわ。")
ShowMessage("ちょっと刺激したら漏れちゃう、だらしないオモラシちんちん。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,105)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("もう飽きちゃったから、エミリが嫐り殺してあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,106)
ShowMessage("エミリはサディスティックな微笑を浮かべ、冷酷に告げた。")
ShowMessage("それと同時に、ペニスを触手が何重にもくるみ込んでくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("ぎゅうぎゅう締められ、上下に扱かれ、亀頭が触手責めにされ――")
ShowMessage("今まで受けた様々な刺激を、全て与えられているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,108)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,109)
ShowMessage("しかも、今までのような嫐り方とは全く異なっていた。")
ShowMessage("僕が壊れても構わない、全く容赦のないペニス搾り。")
ShowMessageFace("",0,0,2,110)
ShowMessage("狂おしい刺激が肉棒を責め嫐り、僕は絶叫しながら身悶えした――")
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、あぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,112)
ShowMessage("それと同時に、精液がびゅるびゅると迸る。")
ShowMessage("それにも関わらず、触手はペニスにうじゅうじゅと絡み続けた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,113)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃ……や、やめてぇ……")
ShowMessage("こ、こんなの……あぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,114)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("やめるわけないでしょ、あははっ……♪")
ShowMessage("言ったじゃない、触手搾りで嫐り殺すって……")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,115)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんたが天国にイっちゃうまで、続けてあげるからね。")
ShowMessage("ほぉら、ほらほらほら……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("射精を終えばかりのペニスを、触手が揉みくちゃにする。")
ShowMessage("空いた部分がないほどに触手が群れ寄り、肉棒が覆い込まれてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,117)
ShowMessage("何重にも巻き取られ、うねり、絡み、締め付け――")
ShowMessage("根本から先端まで、徹底的に蹂躙してくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,118)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,119)
ShowMessage("あまりにも激しい快感に、視界がちかちかと明滅した。")
ShowMessage("呼吸ができないほどに息が乱れ、全身ががくがくと痙攣する――")
ShowMessageFace("",0,0,2,120)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("で、出ちゃう……！　あぁぁぁ……だめぇ……！")
ShowMessage("やめて、やめてぇ……！　あぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,121)
ShowMessage("びゅるびゅると精を漏らしても、触手の蠢きは止まらない。")
ShowMessage("まるで射精していることなど関係ないように、狂おしい刺激を続けてくるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！　やめてぇ、やめてぇ……！")
ShowMessage("あ、あひぃぃぃぃ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,123)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あはは、みっともなーい♪")
ShowMessage("泣き喚きながらイっちゃったー♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,124)
ShowMessage("僕の惨めな様子を、エミリは心の底から楽しそうに眺めていた。")
ShowMessage("この少女は、こうやって何人もの男を嫐り殺してきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,125)
ShowMessage("そして今、僕がその愉しみの生け贄にされようとしている――")
ShowMessageFace("",0,0,2,126)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessage("やめてぇ……あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,127)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("もちろん分かってるとは思うけど……")
ShowMessage("今のあんた、生命力を削って射精してるんだよ。")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,128)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あんたがドクドク撒き散らしてるのは、生命エネルギー。")
ShowMessage("いっぱい出して、気持ちよく死んじゃってね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,129)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……いやだぁ、いやだぁ……")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,130)
ShowMessage("いかに抗がおうとしても、無駄な努力だった。")
ShowMessage("狂おしい快楽刺激で、有無を言わさず射精させられてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,131)
ShowMessage("ドクドクとペニスから精が溢れ出し、、生命を削り取られていく。")
ShowMessage("精液を搾り出される事で、みるみる衰弱させられていくのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,132)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……ふぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,133)
ShowMessage("射精するごとに力が抜け、ぼんやりとした感覚が広がっていく。")
ShowMessage("快楽の嵐の中で、生命そのものが徐々に吐き出されていくのだ――")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,134)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あははっ、だいぶ弱ってきたね。")
ShowMessage("ほら、ほら、ほら……もっと出しちゃえ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,135)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,136)
ShowMessage("まるで傷口から鮮血が撒き散らされるように、びゅるびゅると白濁を")
ShowMessage("吹き出すペニス。")
ShowMessageFace("",0,0,2,137)
ShowMessage("全身はすっかり脱力し、意識にさえモヤが掛かっている。")
ShowMessage("生命そのものを搾取され、僕は虫の息となってしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,138)
ShowMessage("そんな状態でも、エミリは無慈悲に射精を強制してきた――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,139)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,140)
ShowMessage("ちょろちょろと漏れていく、僅かな精。")
ShowMessage("それを最後に、僕の意識は消えていった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,141)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("あはは、もう死んじゃうのぉ……？")
ShowMessage("最期まで気持ちよくて、よかったね♪")
ShowMessageFace("emily_fc1",2,0,2,142)
ShowMessage("【エミリ】")
ShowMessage("じゃあ、ばいば～い。")
ShowMessageFace("",0,0,2,143)
ShowMessage("くすくす嘲笑するエミリの声――")
ShowMessage("それが、僕の耳が最期に捉えた音だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,144)
ShowMessage("こうして僕は、嫐られるがままに生命を絶たれてしまったのである――")
ShowMessageFace("",0,0,2,145)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3999)
0()
